羅致光：6月9日政府已經決定暫緩修例

羅致光：有人覺得暴力衝擊是令到政府回心轉意是十分天真，真正決定性是6月9日和平示威

點解同我記憶禁大出入，同埋原來政府要人上街先知有人反對..........

政府PR開始洗白

改歷史？

即日話二讀

完

係即晚

真係當人弱智㗎喎

上國際？？？

del左6月9篇新聞稿未呀

佢話政府嘅效率係感，市民應該體諒.......

資訊發達既時代仲想改到歷史?當人傻架?

即日宣佈如期進行二讀

佢想講咩?政府話6月9係暴動嚟架喎

即係二讀係班奶共狗入去投反對票？

可能會話 二讀係想否決議案

又想改歷史

佢係話係6月9日係好大嘅暫緩因素，只不過係未宣佈出黎 .........

160智商等於霍金同愛因斯坦level
但係你個傻閪做左幾十年人先做到個地方濕鳩官，講出來自己笑唔笑

一定係6月9號23點07分之後落決定 政府內部溝通有誤會 導致新聞稿未能及時刪走及更改
一定係

jm9 曼德拉效應呀？

不停spin，意圖spin走史實
你講A我就要講B
日後慢慢就會變成無統一結論嘅局面
成為逃避罪責嘅基礎

例如60年後，講起831
有人話係恐怖襲擊，有人話係衝入地鐵執法
唔知喎～～
最後雞同鴨講，無人要為遇襲市民負責

我永遠都記得個日行到金鐘諗住搭鐵走，跟住電話就彈通知話明日繼續二讀
個下我聽到好多粗口

想洗底!?

標題set得唔好

佢係話係6月9日係導致15日的公佈決定，只不過係未宣佈出黎 .........

兩樣嘢最想屌
首先，唔關智商時，係佢真係離地千萬丈，完全唔體恤民情
禁堂食又諗唔到有人戶外工作，仲夠膽講冇人提

第二 收皮啦，宣布12日二讀 15日先暫緩？ 時光機暫緩呀？改歷史唔係咁改㗎

6月9號 當晚出通告話既

唔好擋人儍.

一定係612

二讀->壽終正寢->暫緩->撤回->now国安法
sorry仲有啲記性

洗你老母白 你大陸落黎？

屌你老母洗夠白未呀！洗底呀！

dllm la

好心想玩改寫歷史都睇下1984先啦
咁撚低端當人傻

嗯嗯 好👌🏻

民主黨

612先係

收皮啦屌你老母羅致光

又多件柒出呢點名

大大聲話二讀變左暫緩 要唔要搵返D新聞抹落你塊臉度呀

佢係米第二個時空來.

612仲圍立會,因審議逃犯條例.
呢條正一賤種. 不理民間疾苦.
又改歷史屈人.

曼德拉效應

【重要分析】全民檢測影響絕對大於我哋所想，我哋唔可以坐以待斃

收皮喇
仲記得6月9岩岩行到去海富
屌你老母即刻收到pop news話照上立法會
真係當人弱智咁撚
大話講一百次都係大話

政府回應遊行
＊＊＊＊＊＊
就今日（六月九日）有關《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》的遊行，政府發言人作出以下回應：

作為一個自由、開放和多元的社會，我們認同並尊重市民對廣泛議題有不同的意見。今日的遊行正正是香港市民在《基本法》和《香港人權法案條例》所賦予的權利範圍內行使言論自由的一個例子。在作此回應時，我們留意到除了一些阻塞交通情況外，今日參加遊行的人數雖然很多，卻大致上和平有序。一如以往，警察在此公眾活動舉行之前和期間提供了所需的協助，並對違法者採取果斷的行動。

政府已多次詳細解釋提出這項《條例草案》的原因。根據過去數星期的經驗，相關官員的親身解說有助消除這些誤解，因此政府會繼續接觸各方及聆聽，透過冷靜和理性的討論，釋除這些疑慮。

政府發言人強調下列數點：

•《條例草案》是因應在台灣發生的一宗謀殺香港人的殺人案而提出的，事件凸顯現時在處理刑事事宜相互法律協助和移交逃犯制度方面的缺陷。如果不盡快處理這些缺陷，香港將繼續成為罪犯的匿藏之地，令香港市民的安全受到威脅，亦漠視我們在打擊跨境和跨國犯罪方面的國際責任。

•《條例草案》只涵蓋可判處七年或以上監禁的最嚴重罪行（即通常在香港高等法院審理的案件），而在處理移交請求前，這些罪行必須同時是香港和提出請求的司法管轄區法例內訂明的罪行。

• 這些嚴重的刑事罪行都不涉及集會、新聞、言論、學術自由或出版自由。此外，政治罪行不移交﹔或因種族、宗教、國籍或政治意見而被檢控也不移交。

• 在制度內訂立的行政和司法把關，保障所有在《基本法》和《香港人權法案條例》訂明的人權，以及確保任何協助及移交請求均符合法例，並可被提出覆核及最高上訴至終審法院。在《基本法》保障下，香港特區的法庭可在免受任何干預的情況下獨立行使司法權力。

政府在過去四個月細心聆聽了不同的意見，並就多項建議作出正面回應，政府亦因此分別在提交《條例草案》前後提出兩次修訂。有關修訂增加了額外保障，受各持份者歡迎並有效釋除早前提出的大部分疑慮。行政長官不能繞過法庭向包括內地在內的任何請求方移交逃犯，政府的建議因此是嚴格建基於法治。

「我們呼籲立法會以平和、理性及尊重的態度去審議《條例草案》，以確保香港繼續是一個適合居住及營商的安全城市。」

《條例草案》將於六月十二日在立法會恢復二讀辯論。

完
2019年6月9日（星期日）
香港時間23時07分

屌你老母想改歷史?

其實可唔可以告鳩條柒頭羅致光喺度惡意散播假新聞同謠言？

想點？

如果6月9 決定左暫緩 邊有可能612上二讀
條友想呃都過多十年後啦

做乜收埋

屌你老母 想改歷史？

智障光!

又講大話？ 屌你老母？

唔通佢敢講事實因為比美國歐洲個d威脅而收番咩

南京事件

屌你冇撚野呀

食屎啦

泛民最後嘅翻身機會已經喺面前！

唔係noted with thanks 咩

佢係話唔係因為出現左多次遊行同包圍立會先暫停
個因果關係唔係咁
係政府六月九日已經決定暫停
我睇到呆撚左
究竟160IQ既人睇個因果關係係點
有冇160IQ既人解釋下

又當人唔記得？

你老母羅致光同香港政府聲明夾一夾先出來講野啦

2019年6月12恢復二讀

呢條友歷史留左臭名架啦

香港人搶口罩果陣就話自己有車OFFICE 坐房唔洗用口罩
禁堂食就唔知香港好多人戶外返工

羅致光 = 晉惠帝
何不食肉糜現代版

2020年?

政府回應遊行
＊＊＊＊＊＊
就今日（六月九日）有關《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》的遊行，政府發言人作出以下回應：

作為一個自由、開放和多元的社會，我們認同並尊重市民對廣泛議題有不同的意見。今日的遊行正正是香港市民在《基本法》和《香港人權法案條例》所賦予的權利範圍內行使言論自由的一個例子。在作此回應時，我們留意到除了一些阻塞交通情況外，今日參加遊行的人數雖然很多，卻大致上和平有序。一如以往，警察在此公眾活動舉行之前和期間提供了所需的協助，並對違法者採取果斷的行動。

政府已多次詳細解釋提出這項《條例草案》的原因。根據過去數星期的經驗，相關官員的親身解說有助消除這些誤解，因此政府會繼續接觸各方及聆聽，透過冷靜和理性的討論，釋除這些疑慮。

政府發言人強調下列數點：

•《條例草案》是因應在台灣發生的一宗謀殺香港人的殺人案而提出的，事件凸顯現時在處理刑事事宜相互法律協助和移交逃犯制度方面的缺陷。如果不盡快處理這些缺陷，香港將繼續成為罪犯的匿藏之地，令香港市民的安全受到威脅，亦漠視我們在打擊跨境和跨國犯罪方面的國際責任。

•《條例草案》只涵蓋可判處七年或以上監禁的最嚴重罪行（即通常在香港高等法院審理的案件），而在處理移交請求前，這些罪行必須同時是香港和提出請求的司法管轄區法例內訂明的罪行。

• 這些嚴重的刑事罪行都不涉及集會、新聞、言論、學術自由或出版自由。此外，政治罪行不移交﹔或因種族、宗教、國籍或政治意見而被檢控也不移交。

• 在制度內訂立的行政和司法把關，保障所有在《基本法》和《香港人權法案條例》訂明的人權，以及確保任何協助及移交請求均符合法例，並可被提出覆核及最高上訴至終審法院。在《基本法》保障下，香港特區的法庭可在免受任何干預的情況下獨立行使司法權力。

政府在過去四個月細心聆聽了不同的意見，並就多項建議作出正面回應，政府亦因此分別在提交《條例草案》前後提出兩次修訂。有關修訂增加了額外保障，受各持份者歡迎並有效釋除早前提出的大部分疑慮。行政長官不能繞過法庭向包括內地在內的任何請求方移交逃犯，政府的建議因此是嚴格建基於法治。

「我們呼籲立法會以平和、理性及尊重的態度去審議《條例草案》，以確保香港繼續是一個適合居住及營商的安全城市。」

《條例草案》將於六月十二日在立法會恢復二讀辯論。

完
2019年6月9日（星期日）
香港時間23時07分

又改故事

收皮啦 篇聲明屌曬人老母咁

無恥

正苦還正苦
淋病還淋病
中聯辦還中聯辦
？？？？？？？

iq160但係老人痴呆?

班仆街開始想改變歷史

通常在高等法院咁多單暴動有邊單擺上高院

Iq 160的智將

誰控制了過去,就控制了未來.誰控制了現在,就控制了過去.

呢篇真係笑話
而家香港變逃犯天堂柒婆又唔搞新例

我仲好記得果朝佢想無視民意想強行通過 果朝嬲到傻
政府完全漠視民意
我諗亦係令大眾嬲既原因

然後諗撚左成年先公佈

二讀

所以繼續二讀果份通告係全香港中左月讀?

你老母 今年6月9呀

班入邊數學最叻果個計條數用45分鐘，我做3分鐘，好簡單
個test60題，我啱左59題，淨返果題我覺得我個答案好過佢
一路講仲要一路沾沾自喜屌你老味真估唔到會有咁撚老既人仲細個d成績打飛機

我估到啦 一定係9號已經想暫緩
但係照二讀 引香港嘅暴徒出嚟 引蛇出洞

但佢六月九號照話繼續二讀

算啦 屌都冇意思 明知佢地有撚病
屌都只係自己激心 做好自己應做嘅野算啦

推

我屌你老母啦大話精
真係當呢個世界冇新聞冇人記錄歷史?

佢住喺平行宇宙定失憶？

可能睇完你呢句就返去del

又改歷史

想backup之時，睇返相簿6月9號，有十幾張backup

遊行都未完已宣布要二讀

九點幾宣佈12號繼續二讀呀DLLM我呢世都記得

唔係隻雞叫, 邊會有日出

真係唔信

2307

iq160都記錯？

站你老母，有片有盛會走得甩？你估真係1984牙？

當人on9 全世界都望實你地

【為石手足送上生日祝福】

石手足因上年0914淘大事件，被控5項控罪，至今已還押超過300多日，失去自由的日子，任誰也快樂不起，願用我們的文字為石手足送上鼓勵和力量！

生日祝福都愈來愈少 🙃
留個言 只需幾分鐘
但對手足而言，珍而重之，睇完又睇
每次情緒來襲時，一點點的安慰

收集生日祝福，請到 @youarenotalonehk_mailbot
截止時間至8月28日 22:00

—————————————————————————
和你讀同留言都好少人寫😊🖕臨瞓前幫手寫下📝投稿可以投啲知識類既野或搞笑野；留言可寫啲同手足想講既野。牆內有訂和你讀既手足都會睇到，但牆外願意幫手製作揾料既人唔多。

好多牆內手足反映和你讀幫到佢地解悶

by
被捕人士關注組
被捕人士收信組

第朝仲講到明準備二讀。想強過

笑笑口好似羅致光呢啲真係最乞人憎

6月12二讀

佢有老人痴呆？

平行時空

屌你老母啦6月9
真係當人弱智

擘大眼講大話

可以告羅致光發佈假消息?

有稿啦。收工。
160 IQ原來都係弱智。

永遠唔會忘記暫緩個日有個年輕人由太古廣場跳左落黎

港共有撚信用咩而家

9號決定暫緩但12叫獻世派開會？

自稱 IQ 160 既「白鴿黨大腦」
原來就係咁

共匪最叻9up歷史

吹大啲，係四月第一次遊行呀

智商160 老狠炬滑想改歷史

收皮啦

搵番新聞稿屌打佢

天才與白痴，你知定我痴

大家無謂花時間響個白卡佬度

點解612 會仲多左人出黎？
暫緩唔等於撤回

其實啲記者唔即刻問返佢點解當晚叫繼續立法？

咩料呀屍骨未寒就想改歷史
香港人記憶未去到金魚地步呀？

同林鄭玩完69記錯左？

IQ160?

智咩商⋯⋯血壓呀

屌你老母啦！ 9號晚睇撚到份聲明真係嬲撚到仆街！

佢唔提都好啲，一提火都黎

屌你老母, 咪當香港人同你班官嘅智商一樣啦

睇最近啲新聞就知政府其實樣樣嘢都係搞完先知衰
根本成班官都係垃圾

食屎啦奶共狗
六月九即刻出份聲明笑9香港人出嚟行都冇撚用呀
港共：你哋班賤民改變唔到我哋㗎喇

藍屍會聲嘶力竭咁話呢個就係事實，我地一定要大聲過佢哋

留底

真理部

邊個話二讀搞到之後有612 616發生

當人失憶定低能
屌你老母羅致光

IQ 86

2020年 6月9日嘛

下話 收閪皮啦屌你老母

仲記得果晚睇完篇公開信嬲到，btw，可唔可以告佢詐騙

佢喺老母個閪裏面已經決定咗暫緩條例，只不過係未宣佈出黎

如果69撤回
仲邊有612 619
之後所有野都唔會發生
香港繼續溫水煮蛙，法治繼續omdb